尋日行過旺角 見倒好多食肆都執左

以前食過覺得好食既餐廳都唔見左，一間食牛肉飯既，一間食素既

屌你老母武漢肺炎

btw.. 我樓下(新市鎮)食肆越開越多

本身貴租，又冇左晚市同宵夜，有外賣都幫唔到幾多

旺區真係執左好多野
但屋邨商場就係咁開

完咗疫情之後 將會有大筆中資湧入
情況同03類似 香港將不再有香港人

旺區 本來係 好多預人食晚市
食完再行街

人均消費100-200
依家

金鋪呢？？？？？
香港人要食咁撚多金器補身？

旺角晚市外賣，想清清哋仲有乜選擇？